被人傷咗感情

被里昂嗰個迪比同黑人傷咗我感情
幾次黃金機會射出界同中柱

無咗760
要戒賭

有賭未為輸

里昂入1粒先就好睇

係，迪比同黑人唔爭氣